[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5851)

國安立法

東京cup好嗎

我係蘑菇人啊屌

國安法必勝

大波又贏

難啲

有冇咁撚廢啊東京...

你唔係跳海死左？

推邊個？

好勁 頂左半場

借c還魂

齊推po聯

國安入多粒

呢個

1.5b 求開出

意假有冇人要卡利

東京個里安度 度撚到

講多次 維羅納 重心

8.5b 快

頂住啊中國人

究竟大船先係邊邊

入多粒

爽撚到 買大波就大角 買角大就大波

國安會黎多球

國安

跟杜蛇

佢今場唔刷C我又4多次

輸波就刷角啦 垃圾

我係中国人呀

日本仔最中意就係打假

洗完個頭返黎1:0

東京落後仲守乜9
CLS隊

俄假未開波？
1c都無屌你老母

6.5唔使叫？

北京再入多粒，我已經準備曬國安條文大量印刷

國安法啦

No goal 了

都冇諗住贏啦

永井謙佑準備入波

東京買角大去死啦

佢根本就知唔夠人打
所以一早排5-3-2諗住打補時12M偷雞

麻煩俄羅斯嘅朋友快啲入

我係中国人呀屌

64 分鐘

快整多粒！

杜甫號可以點補

心靈重心
水晶客勝

55555 刷爆佢

補咩 贏緊

屌 我買國安上盤睇返紀錄變左買2:1波膽

阿蘭

5.5派錢咁派

暈能左
半格都冇...

盤定咩

補主其他啦

66666
快9

66666

咪係，等收錢咪得

你都咁講唔補，生命注

卡5 完場

無買 得6.5 7.5

88

唉 屌 失敗左

6.5-1買大波正傻仔 角大先正

收錢算

2:0先，東京90+面子球ok?

咁快抽筋

6c ft

有沙夏 要晶宮了

東京追和啦，想睇加時12碼

你好兄弟未cashed

而家只買角大 大波比狗買

自己決定勝

要射精宫

係既中左派你

6c ft我跟你姓 叫海星Eason

國安整多粒

牙撚傷出了
東京反CUP訊號

穩陣有賓迪基

手足今晚買唔買錫菲？
幫手燈燈李城

跟住點知開大波 卡6c

日本仔屌你老母，飯錢1k都殺

呢隊嘢勁廢

有冇手足要摩納哥

贏左第一口大陸仔Fg 推咩好

大波真係唔再掂 怕了

今場睇好8c左右

下場

我買左6.5s
好難唔爆。。。。

多謝你...

高萩洋次郎 艾達頓入了

推ptgf 1600好撚正

買
李城對家sure win

有冇細波黨想搵我燈 我大波剋星

贏多口先啦

4場得1球

...

生命注仲點補
有得補仲叫唔叫生命注

北京冠軍

呢到啲賭仔對李城恨之入骨

2:0未

同各位手足講多次 大波冇錢途

下盤細波先係唯一出路

荷乙快入波

尋日3場細波爆廠點睇

每場平注來講 細波基本上都贏

想搵
有無介紹

俄假 大波jump

唔好神6

啱架啦
踢到咁閪自己攞黎

777

呢場東京 賭既係我信念
輸左 我以後邊有信心賭

77777777

6.5b cashed

北京快入波，唔入都唔好俾人入

我愛國安啊屌

維羅納重心

加入角大黨永遠唔會遲

北京國安（我係中國人）

杜蛇出左乜？

跟了

有zaha試試佢

你好撚勁

咪一早出左北京

荷乙0-1

Hollad ho ball

買唔切nec就正氣 你老母臭

北京勝

波Po新角大黨

我想試下自己眼光
點知你係咁屈 挑戰唔到

1.烏法+0.5
2.荷華高斯+1
3.奈梅亨-0.5/-1
4.維羅納2.5/3大
5.水晶宮0
6.摩納哥0
7.羅斯郡+2/+2.5

買左荷乙細就咁正氣

8c 收得工

88888888

角大日

角球好撚爽....

收工

半場買角大根本無得輸

國安贏左下場直接推晒落永昌宮

8c即場角大黨收晒錢

大波黨慢慢叫 我收錢先

角大gogogo

一早講左角球先係人玩

荷華高斯+1

大波黨主席

俄超角大-8

刷撚到

而家先知今日比得到撚到傻 唔再玩大波了

對唔住囉

一樣，高水8.5

而家係角大黨主席

2:0未啊屌

成撚日封住個角球盤

你係白卡黨主席

馬會怕輸錢明未

東京cup

等買30倍反cup

屌我都覺得角球易玩，啲角真係話有就有，入波嗰啲成撚日VAR 12m飛機

水晶宮有沙夏但唔出Ayew

烏法同荷華頂9實

你係白卡黨書記

我屌你老母 俄超角大-8
痴撚線 賭閪

個個係新条

比多隻啦

餓超比球黎

1.5都輸

有時大波買2.75半格 不如買1.65角細 叫都唔洗叫 角球又易做假

唔洗頂，陣間直頭有波入

今日？盤日

大波真係要講運

另外 角球記得唔好買西甲角 過來人

買左無入球，想快啲完場

烏法好危

咁你係副書記

快撚啲入波啦

俾多1c黎啦傻閪國安法

呢個真 見撚住條友頭頂出界變角笑到仆街

想顏射你

退錢呀屌你老母馬會 我買上盤架點解變左波膽

啲波悶撚到

換左爆炸頭,東京自動棄權

屌你老母 俄超角大-8

高秋洋次朗西流踢到東京都仲係咁撚廢

快手9c啦傻閪國安法

加入角大黨真係幾時都唔遲..

買咗1.5s 頂住

角大話黎就黎

年幾前買澳假 買左角細 見珀g班仆街冇威脅都專登向底線解圍就知痴撚線 大波就算打假都要你真係入到波 角球主客都可以刷

國安禁屌做咩死守啦

真 見住佢連c好爽

維羅1-0

Holland cash

荷乙1-1

澳職教左我唔好買角細 臨完可以6連c 真係服左

戒賭了垃圾東京

買大球=弱能人士

俄超-7

咁快

維羅納咁勁架咩

炸

呢個真 特別係有即場果D

勁中

勁過蛆

Boom

炸左

依家有埋var 大球真係比狗買
角球就唔同 邊撚個得閒睇var

買左下盤 腳震了

鋤強扶弱

快快999999999

入球大仲有炸彈伏var殺左幾多大波手腳

Respect

維里納條友on99係到投訴 早兩步行出黎咪唔駛越

齊心聯主勝

屌你國安比多隻c先啦

真 下下var改寫賽果

角球有時都食角 但入球炸真係好傷 要重新組織攻勢

荷乙半大

乙組都2球 甲組仲喺00

國安輕鬆

北京呢場莊家真係大賺

入完波第一件事唔係慶祝 而係等var

維羅會再入

1.5b

角球可以連刷既機會率大過連入幾多倍
識買緊係買角

英超係炸得最撚假同最撚on9

訓醒未食飯懶得度 有冇大蛇分享方向

水晶糕角大

未來波Po角球神而家學緊睇角球盤

無錢跟先贏

走地引客晉

國安速速完場

水晶盤

OK

上次買利記真係要多謝var贏都變輸

角球精神（白卡）雙修

直屌客勝啦

白卡人士都可以自力更生

唔好提，個場推第三口

買左東京果D我 mark 撚低哂
一陣就報國安

我出水都係穩陣起好

2比1

摩哥半和

買大波真係唔抵可憐身同感受

荷乙

北京快大 屌

和波 大家 收錢啦

買左1.5 好彩比左12m

雖然第一個12m miss左

羅斯入球大 jump

荷甲一球都冇 垃圾聯賽

買主和波點收錢

1:0 8c ft

烏法咁撚快7C

跟左你 曼城半大 皇馬 國安

13有料又中

國安分組開始未撚輸過仲有邊隊可以阻止到佢奪冠

國安巴打可以全面進場

睇錯以為係京東

現代 真係最正氣球隊（只限亞冠）

Nec 又比人cup好唔好意思讓波

呢樣真

你老母乜京都係垃圾

起碼開到半大先啦
睇下另一邊荷甲

完未

水晶宮[0]
摩納哥[0]

水晶宮

0:0 同 半2全2 邊個最乞人憎 （如買左大波）

水晶宮落到

盤 準備開車

入得一球學人贏波

後者

同路好想打爆個moon

買東京巴打 建議驗腦

贏幾多球先叫贏波？

9c?

應該無錢驗

唔准你咁囂張

起碼10粒

琴晚鏝

我知錯 以後唔同杜sir作對

國安黨全面進場

國安1-0FT

8c ft 垃圾波

愛記都係屌佢老母臭西

北京快大 屌
北京快大 屌
北京快大 屌
北京快大 屌
北京快大 屌
一無所有

無2:0，可摸耳拎返落嚟？

國安收錢 我愛蘑菇人

1.5s

永昌有zaha

意甲1-0

細波輕鬆收錢

Verona!!

細波角大收錢易到

食屎狗屌你老法冰20分鐘
你老母死撚左佢啦

羅斯福

國安法又贏
但係支那人都係要空難死

我係中国人呀屌你老母

炸唔炸呀今次

你最乞人憎

多謝國安肯刷

幾時有得睇？

永昌官盤+走地角大！！

北京收錢冠軍

如果係買2.5全大會仲撚嬲 好似比個22條友笑咁

屌 最佳回覆

屌差一C

東京多兩個C wo

我都唔係場場中既

樓主pin this

我成日買2.5都中半2全2

真係覺得係明撚我

半2有即場都可以補飛

卡利始終都係要驗腦

痴撚線荷乙咁快開大

西京次次伏仲有錢買已經好勁

SG我至mean

感謝

感謝杜蛇帶我追返德島條閪數

維羅納又中

冇啦 你買得2.5都覺得佢大到

好多人都想省返d錢唔補好過

利申 我就係

報假

水晶宮買5k 睇波

咁快gel

8C係輸一半，點係渣都無

八點西布朗！

尊重啦 咪歧視有白卡既人

有一球就有第二球架啦

驚閪 有信心㗎嘛

同路 但驚要驗腦

水晶糕角大 救得一個得一個

真點會輸

德乙琴晚半細 今晚半大！

同路 覺得有9 想等8.5

維羅納半大

例飛

角球真係睇住黎食

唔幫拖？我屌

真

懶獨特

杜狗 出水救我！！

角大幫到你

晶盤

成日買角都想等 但成日等緊就刷

醫院姑娘打電話嚟話佢搵緊你 你快啲返去啦

....還我血汁錢！！

買左羅斯福上盤就00

小飛飛入未啊

晶盤追番

屌 冇睇到時間而家趕返去比次機會

又血汁

荷甲大波慘死。兩隊都唔識入波

尊重你

2.5

多謝你 以後幫你燈大波

Blocked

西布 半大

我唔買大細

羅c托夫唔係輸呀？ 俄超呢輪咁正氣

睇完依隊垃圾東京，感覺除左李安納度好波少少，全隊得兩批人，一批就成個啲擁腫中年大叔，無速度反應慢半拍，無限次無壓力傳失波，番去整拉麵咪撚踢波嗱屌你。另一批就唔知係唔係喺歌無伎町揾出黎凳腳果啲牛郎，踢波軟瀨瀨，被對面一迫就甩腳果啲乸型軟腳蟹。全隊正職根本就唔係踢波，出到去完全唔入流，輸左就成碌柒咁碌返去日本咪撚搭飛機喔仆街

維羅納冰封角球！！！

水晶宮大波

飛燕贏兩粒
奈梅win
派1k
自動過濾cdrm

唔會輸
禁屌到咁
係驚佢唔入波姐

我要左角大

心靈重心重回勝軌 28中20

我

lm

ok

長跟

Lm

zaha fg

支持

1

有

西布反底日

英超2隊都咁廢 和波

No way

祝中

私家雞好難反

是日重心 西布朗

ＺＡＨＡ復出

５星ＳＫＩＬＬ ＭＯＶＥ必勝

西贏盤10 1 100

紐堡［0/+0.5］

咁你應該贏大錢

llm

最後打和

唔記得買摩納哥

Me

荷乙咁撚正氣 半場2:2

想知點過濾

買唔切永昌盤，買fg

心靈重心
比甲 亨克主勝

沙蛇出水冇人講？

k

卡利亞里半大，上呀

中

冇人講咪你講囉

Gogogogogoogo

平手低水但fg咁高嘅

跟

當然係派果個話事 仲問

西布朗win 10 1 400

靜靜地算 唔想比master g見到

雷根斯堡

我 起機

我唔想講又冇人講？

國安係唔係有人派

話說沙蛇唔出喺爐

師兄識野

有咩啟示

Zaha呢下

水晶宮贏 十 一 五百

老撚讓3球咁癲

穩陣

遲咗

有信心？

Zaha㩒屌

雲巴出水又冇人講？

上呀

咪搭沉船 thx

買完又冰角 屌你老母

唯有一舊雲

隔一擺會出

武肺buff

個爐有毒

低調啦屌 咪比mg搭沉船

乃木:中過武肺

中左先擺落去

西布撚

梳9梳9

擺？

成隊打佢一個

係咪暗號

冰你老母咩意甲食屎狗

呢場客剛戰完歐霸無力，主本身都較強加主場

冰封角球

格流 水晶宮

Gun

Goooo

西布朗針！

Zaha goal

精官

水晶10

冇買大波果然

goalll

射精宮

0-1水晶

Goalllll永昌

卡利半大呀

7分鐘

炸彈人ready

Og!!!!!

昌

精官！

Og

卡利cup佢啦

Var

精工易能柒到!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我係水晶宮呀Hi

杜大哥~~哥~~~~

發現d og靚過自己射

老烏 戇鳩鳩

靚到

冇睇到直接買左客勝 點部署好

昌宮走寶

own goal

炸？

有zaha 梗係買精官

卡利半大未

乃木

是啦

Q

西布準備復仇式刷角

球証老烏都想炸左佢?

富臨同西布朗嗱嗱臨落返去啦

有同無差好遠

上兩場無zaha唔識攻咁

而家先知原來Asw出荷下盤

格流大波24

馬會都計左

留住佢地買對家好過

垃圾西布朗快啲同我追和

想問有冇炸own goal呢樣野？

好穩 等收錢

比D信念

醫神出水未

真
上幾場精官進攻食哂屎咁

水晶汗都無滴就Gel

無買就20幾隻角 西布屌你老母

如果犯規先咪會

意甲波膽買左2:0會唔會太挽命

角細神器羅狗托夫都5連C
CLS

踢波佬平半

等緊角大

西布想追和都難

精選

有無人北京晉仲未派

意甲角大易撚到

俄超場場大 變晒

想問羊巴呢排係咪冇出黎

意甲半大又炸死

贏咁多 洗吓錢先得㗎嘛

大波黨解散左群龍無首

一陣買亞冠定李城

有zaha真係唔撚同

格流入波

買左半大就成日炸炸炸

靠你

都唔驚 g蛇呢排同我同路都中
可能佢旺我

8.5b

平注！

8.5

贏左馬會300萬 上星期 就走左啦

出左比甲主勝

羅斯大球

我見雷根最近冇勝過

我而家只買角大 大波走開

俄超8C

我都買咗

祝羊 我成日同mg齊針

唉又斷

格流唔半大不如完場啦

格流半大未

你燈我

冇人講咪你講囉我_你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

叫都無得叫

亞冠skip

var 唔補時 世界級

我就係貪佢作客無贏過

八強賽繼續

喂 冇角既

長棒北京 冠軍

上咗岸 仲上嚟圍爐咩

block你算

意甲9.5派錢 係入就快

奧撚主場幾勁

最後見面係歐聯RB 3/3.5b

咁快入？

惡到 知錯了

想知詳情

未入 但估半3c

西布朗悶到暈低

所以

重注了

俄2.5大10 1

建議唔好懶獨特逆向思維
呢排好多以為係鬼盤買對家點知原來係派錢波

好

格流半大

你很孤單

快買奧厄派$

齊叫

中左肺炎 d後衛都唔敢 貼身防守

諗起下體拜仁

西布禁屌準備刷

格流做野啦

竹

杜sir有無出水

意甲9.5b真係派錢唔中搵我

轉行逼害角大黨

買咗細！

西布8.5B 快刷

多謝羽兄提水
可惜我買咗
平注當試手風

西布ng

有 安特衛對面

ok 留tg先

遲下轉行做半大黨

比甲主勝

做下盤黨迫害全黑啦

只講一次 精宮2goal

閪布整返角定定驚啦

格流半大24

支持
我上盤黨永遠榮譽主席

呢個要跟

你邊位 點解抄我老4個名

有看水晶條link？

沙蛇有爐lihk?

準備好了

西布朗1角都冇，係幾好野架喎

上盤大波比狗賭

收到

冇

限時開放 我都入唔切

好在補左飛

西布遲早追和

1c都冇 jump

派？

唔刷有咩資格入波

格拉斯哥流浪入波啦入兩球呀

角大黨走牙

2舊水1場

我賣全黑蛇水 199一場

拿 我未買角大 唔算係我逼害

德乙全客盤

德穴全大有冇手足集合?

屌 咁有生意頭腦既你

睇返
原來雷係奥私家雞

水晶半大已死

有6.5可以重注

晶官2.5s係咪等針

仲有20分鐘

唔會

跟左

大定細

格流半大未呀

大

細

半和ok?

今場明明應該角大

格Goal

秒goal 撚傻閪

又中伏

屌你老母 俄超差2角

德乙半大3串1 最後召集

格流終於入啦

流浪1-0

睇完再追埋post 發現對左

75%

西布上場廿幾角 今場就撚

快手入多球

上阿 入多球

係囉 前幾場都多C 無理由會咁

水晶宮打上游個堆先會刷

格流要快再入呀

下半場先大

跟左先見到

請你一定要半大

預佢半3全12

$50娛樂注

西布朗主攻唔駛驚

西布goal

英超1:1

屌你老母 俄超-2角

2.5s已死

1:1
都話遲早入

閪布!

水晶半大goal

我屌冇買大波 知點解了

晶官2.5s等針了

傻鳩先買盤...大波派錢咁派

1-1水晶

法甲又係1c都無

超高水大波

goallllll半大

6.5b可入了

入完波好刷角

甲府巴

屌精宮有無咁廢

格流快啲半大啦

原來買唔切水晶宮盤係有啟示

水晶 0:2 1:2 走唔甩，可以all in

一樣

覺得一陣西布朗會CUP
但我上左精宮大船

羅斯托夫快入三球啦

水晶宮今場守得唔錯喎，我反而覺得2.5s應該ok

夠膽死冇8c

講完就入

老實講
射得好冷靜
好過琴日韋斯咸個堆

特價

重點0:2？

可以唔駛追ng度下場

英超6.5b上得車未

BOOM!!

車仔借將

復完就入左，係我錯

上左夠膽半3

1:2

羅斯托夫，飛燕諾捨得入未

閪布朗會不會打少個

紅佢老母啦

屌你烏法

烏法！

刷角啦刷

西布朗戰神卡啦下話

一係紅牌一係12碼唔該

屌你老母羅斯托夫

點解麥佳亞之前無?

雲巴

卡里Goal

全餐？

紅？

西布紅牌

羅斯

烏法贏埋本身預和

戰神卡

仆街原來主隊紅牌。。。

西布rc

戰神卡!!!!!!!!!

紅牌殺死了角大

西紅牌

維羅88

西布戰神咭

屌 戰神頂住

永昌宮 角大all in了

西紅

準備悶到仆街

仲封緊

1:1 11c ft

格流入多球啦

笑死
西布朗個傻仔自己申請紅牌

岩岩邊個gel維羅

杜水平手盤對家經常紅

咁都紅
都未中

安特1:0

好彩830淨係買左德乙無串到亨克

西布朗真心慘
明明已經降班邊緣
開波無耐就OG，到追和又紅牌

西布朗好慘，痴線

諗起土耳其

杜蛇落ORDER

烏法

又jump

根本唔應該紅

半3全11 角大朋友仔一齊叫

卡里亞利咁撚勁原來

依家報復行動都奶硬嘢

下盤夜正式啟動

杜甫skill黎
俄土大戰已經見識過

亨克對家糕

開盤未，6.5b唔買對唔住自己

個3.5b宇宙級落飛

角啊屌

安特秒goal, 比亨咁快jump

俾啲火刷角啦 無啦啦食紅

劇本

咁都紅

記得對愛記個場 之後比人456

唉 點解

多謝支持

痴線都唔知係咪報得

又全下盤

紅牌殺死了大波角大

依家有var 好心唔好咁多動作

撚倫堡10

格流-1

報復到一半

下次飛落去算
橫店都紅

利爾摩納哥係到踢乜撚野 唔識入波

咁勁點解要守。。。

兩大波台大蛇

0 1雷根

半3全11求求你

閪布唔刷 你永昌宮打多個唔係刷唔起啊?

德乙齊心客goal

屌 柏達邦又撚狗

格流快手入多粒啦

杜狗 還我血汁錢

謝拉特入多球啦

我愛角大黨

雲x全黑

有角

111111

雲巴 德乙齊中！

格流.入多球啦

水晶宮今場中場猜喎,唔落底

連C！

全部同我冰封角球

全黑兄！

冇輸過

屌

烏法１２Ｍ

角大神器精工黎了

又c

半3全11 快手

有半3再叫，手持8.5b覺得自己on9

買完就有c，6.5b

11111

屌你奧厄

222222

哇

唔知點解覺得精宮打多個都贏唔到

2c2c2c2c2c2c2c2c

上啊 刷爆佢

半場1.5角大真係送錢

乃木 我放棄左ut

屌 奧厄

本身想要埋紐綸堡
不過同一個時段盡量揀一場買

買得快好世界

未買到6.5就封

8分鍾刷7個 唔難

22222

我比你低水

荷華紅

半3全11！

紐1-0

咁睇慢鏡係想報復，話知你踢得應唔應，印象中son都好似咁拎過紅

德乙兩隊客一齊入 服了

法甲 半場整返粒走半啦

28k

垃圾荷甲

雷根斯堡12m

雲沙兩大巨頭

格流請你要半大

屌你老母奧厄做乜撚呀

刷C快手

垃圾分飛燕

平半都讓唔到 抵你贏 又12m

1折放售2.5s

電根12MMMMMMMMMMMM
雲蛇勁能柒到!!!!!!!!

細細過就聽過依個名

有料

西布同我守到尾！

早放棄係好事
ＯＮ９ ＧＡＭＥ有系統操作屈你輸

真係陰公
本身有機贏到盤
好彩我飛咗呢場

齊心聯半客

德乙半大，娛樂注都要贏

邊個報假俄超12m

唔課金 真係堅持唔到

NEC尼美根 win未....

引人買主 一定係

雷根miss 12m

原

咁樣又無黃牌?

邊有12m

屌你老母又下半場秒入

屌你MISS....

半場3-4C 俾我可以叫下啊

德乙鬼到

雷根斯堡12m missed

我知

乃木

ＶＡＲ吹走左

主要cup了

半3全11

德乙半大又死

來

333333

屌你雷根12miss

俄超主廢到

是

唔gel了 奧厄準備迫和

333333333333333333

戰神卡不適用於英超

LM

雷根成日miss 12m
今年都唔止一次

半3全11！！！

飛燕諾入波未

6.5b唔好停

-4CCCCCCCCCCCCCCCCCC

半4-5啦

假波三寶差12m

44444444

俄狗又爆冷

4ccc

差D2:1

44444444444444444444444444

德乙3場半大俾我聽日食個晏仔都好

刷得咁撚快

唔要差啲

全半大ok?

手球喎

格流成個半場射得一球

水晶和有無？

永昌依場起碼12c啦 唔中搵eason

羅斯10分鐘極限反cup開大plz

前30分鐘熱身呀 刷角了

格流入多粒

VAR又唔睇

變角啦屌

又收錢

青山邊張床？

嚇鬼咩閪布危險進攻封盤

關我蛋治

水晶半場入多粒先？

角落頭

手球又唔吹...

eason

我就係覺得平手太少 而且雷根客0勝 又奥厄私家雞
都係搏下

院長室

想問有無咩方法戒賭？
因為連續買兩次垃圾日乙黃蜂
輸咗超過十皮
謝謝

del ac

贏

打少件是咪會無限角大

杜狗 還我血汁錢！！

我記得你成日出紐倫堡

6.5-3求求你

買細d... 小賭

格流

西布朗唔似頂到完場

準備gel得？

賭唔係問題，戒日假好過，我全部都係輸日假on99

格流撚半大

咁難射架咩

買埋第三次

一陣先紅色大字

唔好買日本波

西布朗紅咗仲勁

無 將輸波當作快樂 你會輸得好開心

即去馬會申請取消戶口

買日乙呢啲垃圾波都輸十皮
巴打一係你好有錢，一係你好on9
你係邊樣？你自己揀

羅斯托夫！！

刷角 快

無奶油開唔到架主席

上呀 謝拉特

口德邨村民

飛燕諾唔夠踢呀 球證快手12m加紅多個

唔該哂各位巴打
多謝您地

果十皮閒錢嚟？

半2全4 半7全8 半8全8 見過哂

賓迪基真係好撚廢

笑死

紐1-1

刷角啦快手

閒錢唔洗上黎呻啦

意甲 -2C

有戰神卡加持比啲信念呀主席

紅乜撚野 係咁刷牙

67幫要CUP 了.....